有無人好憎梁祖堯

好似長期都做戲咁
好虛偽

Chilam先係
好撚做作
又小氣

係 見到佢個懶憂鬱眼神就想打鳩佢

藝人一個
大家三唔識七 憎咩q

憎沈祖堯多啲

除左「那誰」mv, 佢有拍咩電視 / 電影？

九唔答八

無衝突

搞咩丫你 咁得閒去憎個藝人
有冇咁空虛

我見親佢就覺得好辛苦

無限舞台劇，人地本身舞台劇演員

拍舞台劇咁佢長期做戲有什麼問題？

低能 憎個人都要得閒先做得

正確應該講 份人好假 成日扮哂嘢咁

撚起個死人樣，假到仆街

邊個藝人唔假？

情人節
荃新天地撞到佢
同條女食飯
露天cafe黎
條女有少少似謝安琪
嗌set dinner
話咩食碟意粉
一份心太軟
一杯wine
就收人八舊水
串人地侍應
嘩你地都好識做生意喎
又話散嗌又盛
係度嘈
d野黎
又話d野俾狗食
跟住個女攞份野出黎
俾佢簽
好似話唔知按左層樓定點
籌水腳去南非做生意
仲懵盛盛信佢
織左件冷衫俾佢
又話唔啱身又盛
嫌三嫌四
真係鄧個女慘

潮文？

佢都冇咩新聞
唔特登搵都睇唔到佢存在
仲要去憎佢
唔係你得閒係咩

仲要係人地餐廳食煙

就正正係頭先得閒開電視睇viutv
就見到佢喇
最衰都係viutv

好耐次前去過嗰間野, 見到佢同個偽ACB食飯,
點知條女剩係識得講「YA! THAT'S RIGHT! OK!」

保持愛你？